［試伏］M記新包

M記個辣雞包勁難食
好多韓式辣醬
陣味唔夾仲要勁辣
啲黃瓜又奇怪
失敗之中嘅失敗
辣到我無心機食掉左

利申：食開三小辣

其他兩個包點？有無勇士挑戰左？

烤雞唔錯

覺得蘑菇安格斯唔錯

千期唔好食田園果個。你一定會後悔！！

三個都唔得
好失望佢居然cut咗足三兩

好臭喎

食支資麥當勞嘅係支那人

得返脆香雞翼係食得嘅

我覺得幾好wo
尤其係個唔知酸瓜定辣椒幾好食

勁好食，發現唔中意既fd 通常唔中意食黑松露

塊雞真係雞 好咸

成交左姐 未真係轉手